（1q題）娛樂台手足互含 猜一個明星名！！！

保證高汁
唔高汁我永久退出連登

渡邊麻友

唔係好gay

秒 但係解釋！！！

導邊

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為手足互含啫係silly 癡線
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

唔送

答案 就係 渡邊麻友！！！

娛樂台手足 導彈測試wizone+佢老死邊伯賢良淑德=導邊

互含=gay
Gay=G
G=麻友
所以係 導邊麻友（渡邊麻友）！！！！

多謝！！！！！

錯啊 樓主話手足互含 導邊係自含

低汁咗少少。。。

輕鬆 謝謝大家！！！！！

唔識欣賞

多謝補充！！！

假設佢地分身互含！！

如打飛機可j自己！！

咁都比牙gay諗到..

會唔會高汁左少少...

全世界都知導=邊

所以係自含

==
fun son自含貢癲

幾高汁

幾